剛剛分手的你，入黎傾下，大家互相扶持好嗎?(183)

歡迎大家加入
151.
152.
153.
154.
155.
156.
157.
158.
159.
160.
161.
162.
163.
164.
165.
166.
167.
168.
169.
170.
171.
172.
173.
174.
175.
176.
177.
178.
179.
180.
181.
182.
金句:
For 普通分手
分手之後，應該忘記就要忘記! 調整好自己既心情，讓自己早日得到解脫。
放低真係要完完全全去靠自己，時間係最好既方法。
咩承諾呀乜乜柒柒 當一個人唔再鐘意你 要同你分手既話，呢啲所有一切既野都係廢。
你都識講係你自己做得唔好啦 仲想人地番黎你身邊 害死人呀你
你咪當今次拍拖比你學到唔同既野囉 下次咪唔好重覆你上次拍拖個陣做既錯事囉

For 被出軌
唔明點解啲人要出軌
細水長流唔好咩，變左親人咁唔好咩
點解硬係要做一啲嘢黎傷害果個陪左你咁耐嘅人
新鮮感係會有，但知道開始有呢種感覺都好應該避忌啦
點解唔係去避忌
要一直玩火
有幾多人明白新鮮感總會淡 又有幾多人明白感情係要維繫而唔係一唔開心就換個第二個？
正所謂係鐘意佢嘅，又點會要佢傷心

仆街賤男心態
同你相處得唔舒服>得佢辛苦你做錯曬> 我可以去偷食 因為同錯人拍拖> 比你發現> 擺牌> 做好人放你走> 你值得搵更好既人> 我走啦88

散咗無曬動力
係時候要準備行出去感受番個世界
時間係最好既藥 發生左就係發生左
世界好大，你可以掛住佢 但同時可以慢慢企起身 去睇下外面原來有山有水有朋友有屋企人
佢都搵到方法move on了 你呢？
可以揀留守 等佢既 但首先你個世界要長期出太陽可以溫暖到佢吸引番佢入番你個世界
沉多幾日好啦 頂唔順上黎傾下計訓下教吸下正能量啦
太得閒可以去爬番1-182文 爬完你心情應該會分散左dd

仲有唔好成日諗點解佢唔想解決問題/點解佢都係唔覆我/點解我低曬頭佢都唔肯返轉頭
因為唔夠愛你

- 唔好問點解對方咁快放低，因為佢唔愛你了
- 唔好問點解自己仲未放低，因為放低需要時間，唔洗特別迫自己，掛住佢既就繼續掛，想睇佢啲野既就去睇，之後佢就會慢慢從你既生活消失㗎喇
- 唔好再諗以前點點點，所有野都已成過去，向前望好過啦
每個人都有自己既價值
記住記住 要好好生活落去

v仔金句:
1. 分手後，唔洗急住放低，慢慢就會好返。

2.同時間，亦都唔洗急住拍拖，唔好揾人做你水泡。

3.唔好放棄自己，唔食野唔返工都好，請努力生存。

4.想喊就喊，想揾朋友就揾，唔好驚煩到人，係你真心朋友既話點都會聽你講。

5.做啲令自己開心既野，食野煲劇訓教都好，總之要令自己忙啲。

6.唔好成日諗住以後會揾唔到好似ex既人，又講話以後唔敢識人呢啲說話，呢個post已經有唔少人出左pool，點解你唔得？

7.愛自己，愛自己，愛自己。

8.揾唔到人傾就上呢個post傾，實有人覆你，呢到基本上係24小時都有人覆你。(((無錯，呢到啲人唔洗訓

我愛香港 香港是我家

留明明

其實想見冇得見先係最痛苦
用FaceTime 都唔會解決到

攬都無得攬下好慘

但世上最遙遠嘅距離係
對方喺你面前
你好想攬住佢
但已經唔再係以前咁嘅關係...

啱啱經歷完

元朗邊到有
怕聽日太趕買唔到

銀座有

我又唔係做狗心諗起我槓做乜？
所以佢條仔呆撚咗
勸交都勸唔掂
如果你哋記得我返咩工嘅話
同埋嗰陣先2020頭至年中，未有近排發生嗰壇嘢住
我亦可以話我喺崗位上冇做任何唔應該做嘅嘢
甚至係有得扮就扮晒嘢(其實本身唔應該咁樣添)
算係咁啦

係
我早排成日發夢復合
瞓醒真係屌出嚟
個天好似驚我唔死得咁仲要踩多腳

我都明呢樣
亦都明白得自己係借「朋友」做榥子想復合(諗唔起口語係乜)
但真係唔想淨係做返朋友

[member]我個時每日訓醒都喊到收唔到聲
好似每日起身都再經歷一次失戀咁 /member]

其實我哋雙方都得嘅
只係我內心因為放唔低所以仲係會難受
自己揀咗條難行嘅路點都會繼續行落去嘅
佢而家話做朋友幾好
但將來冇人知
可能我放得低，可能佢鐘意返我
嚟緊都係諗住盡做啦

放唔放得低，要做嘅嘢都係一樣
最少我唔會後悔先

btw臨走我有問佢遲啲約出嚟食飯好唔好
佢一口就應承咗
都係好嘅開始嚟

我調返轉臨瞓先喊跟住喊到瞓著

我最好嗰兩個朋友，連埋我自己都係內向型
2019社運，2020武肺
已經成兩年冇三條友坐低食過飯
感覺個人比之前更加孤僻咗

我唔係喊到豬頭嗰隻
所以第二日返工都冇事
但啲人睇得出我死魚眼

係
特別係人大咗更加覺得少咗好多嘢

強逼自己放低做返朋友只係最後一著
當然我都知好辛苦
但比較復合呢條路簡單好多
而我呢條廢鳩梗係想一齊返啦

好文要分享

我今次愛得最深亦都係最痛
但啲情緒問題又冇第一次失戀咁恐怖

我第一次失戀係冬天嘅夜晚十至十二點左右(詳細唔係好記得)
嗰陣又晚晚十一二點屋企人瞓晒就喺度喊

如是者我好返之後跟住嗰幾年都係
每逢冬天夜晚大概十至十二左右就會唔舒服同發燒
過咗十二點又正常返
到而家咁多年都唔明點解會咁準時

啲人留意我對死魚眼仲多過眼腫

你咁講叫我情何以堪呢

我而家同我表好仲FD過啲朋友

但其實喺內心開完個大會之後就會睇到...
我頭幾日係完全唔明
之後就基本上明晒...
原來自己真係好撚蠢

我諗我同佢係會keep住有計傾
喺我有信心嘅時候就會試吓約佢食飯
盡量平常心面對啦

但我唔後悔行呢條路
其實我份人係比較悲觀
所以搵到條路大概要點行我已經好開心

我諗起碼都大你哋一截

我上個月同我老豆講
我好唔開心好唔舒服
可唔可以唔做家務？
到我好返我會做返㗎喇

跟住佢老人家冇出過聲日日都幫我做晒

好靚呀真係

其實有冇咩方法可以令自己冇咁易喊？
我唔想之後見到佢都成日好似想喊咁

其實我感覺都幾自在
好似同一個好了解自己嘅朋友傾計咁
而佢對我嘅了解比起我最好嘅朋友更加深
只係內心深處仲係好鐘意佢

我最怕到時見到都唔心死
男朋友啫..我嗰陣都等咗
冇理由今次唔等

我都幾怕到時自己會咁諗

我又係好耐冇試過一點前

清極都清唔晒
好耐冇試過靚靚仔仔咁見人

但嗰幾年真係咁樣
而家又唔會喎...

去多次

我初初返呢份工
公司啲人以為我啱啱讀完書
有冇咁誇張

幹！

密封地方淆
陣間又要我安心偷食

你唔好出街
啲女俾你溝晒

嗲吓唔好咩？

啱唔啱食？

你表現出嚟太成熟?

正苦工
唉唔好提返工，嚟緊要搵工
好煩

邊似阿媽
話唔識呢啲嘢冇理過我

其實好咗㗎喇
不過仲係有油脂粒
清完又有清完又再有
跟住一懶就爆瘡

但我又唔想唔在意
唉

我嗰陣都有俾人話唔似
然後繼續耐唔中又問多次
有次我串鬼我經理
喂其實你呢幾年問咗我好多次㗎喇喎咪同你講係第一份長工囉

Sad but true
其實我都怕有日會忍唔住拖咗落去

加油

可能佢只係想你打鳩佢

我ex嗰陣都搞我唔掂
試過用對付油性皮膚嘅又試過中性又試過混合
都係咁

你知我講咩

我都唔知
將來嘅事冇人知
我淨係知我喺呢方面係癲癲地...

呢度個個都分過手驚咩

而家女都冇埋
都唔知搵邊個陪我去搵

btw印度公司嚟
啲印度人真係傻㗎

會唔會整返好自己先會好啲？

唔知呀
嗰陣先好似18歲
拾吓拾吓咁款邊識諗呢啲

男女唔同嘛你咁諗好正常

係囉
我朋友又冇，女又走埋

仲有青春
起碼會淨返0.5
我就冇喇

我擴闊唔到圈子添呀
都唔知去邊度識人

你哋個個都大西北
我喺正東方將軍澳

通常同我講住新界東都係馬鞍山嗰頭
你會唔會又係?

大學係咁架啦

突破咗盲腸

出返啲沙田?

係咪又要重新開始估係咪馬鞍山?

我一隻手數得晒

我選擇放棄了，五再對佢有希望，有希望先係最痛苦，一齊順其自然啦

唉屌
唔好咁灰
做足最好同最壞打算
跟住學你講順其自然啦

你唔好再假啲?定係用手指係咁篤?

五敢做最好打算，亦五敢做最壞打算，所以五好諗，由佢完左佢

放棄都係其中一個選擇嚟
但無論你揀咗邊條路都好
唔好令自己後悔就得

後悔就一定，都冇得唔後悔。佢覺得攰，選擇分手，覺得感情變左質，咁其實我點努力去做好自己，點變好，都唔會一齊翻，所以算啦

都好近

其實沙田真係幾大
我上個月去粉嶺同FD坐公園飲酒到凌晨
跟住俾佢水咗我出沙田轉車返將軍澳
搵咗幾鬼耐

定係你其實唔係咁愛佢?

好難觸摸呀!

你唔係應該要將佢條數變返正數咩?
你咁樣佢都仲係負分

你哋喺度鬥緊啲咩

咁希望會出現一個令你明白嘅人啦

以前收好人咭, 哦咁好啦我放棄, 然後唔開心一段時間
被人飛, 哦算啦咁分手啦, 然後唔開心一段時間
我又真係未試過鐘意一個人到呢個地步...

我都想修成正果

咁其他似咩?

冇計啦
我真係好撚鐘意佢

即係好似我真係好撚鐘意香港咁
變到點樣都好我都唔想走

我知呀
我意思係要鬥呢樣有咩用意

窮L冇車去邊都覺得遠

我都忍唔到
今晚見完佢走嗰陣忍緊
我一上車我表妹就熄爐問我咩狀況
即喊

你哋黐線架
不過我公司個section都係
成日喺度鬥廢然後去抬高人

咁我嗰個好好嘅
垃圾嗰個係我

我仲想癲多陣

又唔係沉淪嘅
而家都叫做開始搵到想做嘅嘢
打算逐樣去試逐樣去做
反正都係要提升自己
提升完再睇吓情況先
可能我要花好多時間, 到時自己放低咗都唔知

嚟緊應該會行返山, 好耐冇行

求教

唔好睇連登仔鳩噏啦
真係見到咁又點吖
睇到又唔會係你嘅

分左手一個星期
每一日都好想揾佢
但佢已經好憎我
好辛苦
每日一發夢就見到佢 一醒翻個落差感真係好sad

但凌晨3點係冇車
搞到我要喺沙田搭小巴出市區再轉車

屌佢13年損友

嗰晚係ex搬走嘅前兩晚
氹唔返，返去都係同床異夢
唔想咁快返去
我都搭多咗一程巴士天光先返到去

咁我叫咩

嗰晚同我老死傾完
佢話佢以為我係嗰啲完咗咪算數嗰隻嚟
點知識我十幾年都估唔到我係癡情種嚟

條隊好長

佢話攰 但分手果時又話鍾意我
之後分完仲有傾有笑
但分左幾日大吵左
好似翻唔到轉頭

三中未?

我胃口開始好返
最近食多咗飯
(老頭子陰啲陰啲咁加俾我食咗都唔知)
今日仲好唔爭氣咁買咗個老麥外賣

車公?

其實之前都十五十六想去求姻緣
不過之前好多人又唔識規矩驚車生唔保我

咁我睇吓邊日得閒去沙田搵吓車生先

又安心
我本身想報滑板班但之前板場封咗
而家開返我都唔想去, 廢事嘟
點知人哋同我講佢哋好多人都手填

搵你做咩先?
俾你睇暴瘦排骨仔?

都唔知幾耐冇飲過茶...

我都唔知你乜料
其實我成個大腦都停頓咗

我起碼超過1年
飲茶好無謂, 又要等位又要剩
又唔係特別好食, 但又貴
沖壺cheap cheap茶又收每人十幾蚊

個腦裝咗屎成個月

梳我load唔到機
突破咗係減肥樽頸位定咩嘢?

我EX尋晚交收完去上堂
仲諗住扮晒嘢陪佢逼黨鐵去金鐘轉車走
睇吓有冇得同佢親密啲又傾耐啲
點知佢樓下有過海巴士直到

現充出現

又唔係咁講嘅
你去街檔通常都會好食過酒樓
我係唔鐘意酒樓又貴又唔好食啫

毒撚冇人約